黎智英黑白肖像貼中環街頭 任由途人踐踏

被官媒批評是「禍港四人幫」之首的壹傳媒黎智英，被指聯同泛民主派人士勾結外國勢力，走在反對修訂《逃犯條例》最前線，懷疑因此惹來不滿，今早(26日)在人來人往的中環畢打街，地面貼了多張黎智英的黑白肖像，並配有辱罵字句，包括「黎智英正卜街」、「佛口蛇心」等，任由途人踐踏。
另外，在港鐵香港大學站出口，亦發現黎智英的黑白肖像被貼在地上。有港大學生稱，約在今天凌晨4時，目擊4名中年男子於香港大學港鐵站C1出口外張貼黎智英的肖像。

又抄

又抄
連個仆字都唔識

可唔可以有返啲新意

仆街都未識寫
返大陸啦

我地點會care
係啲支那仔先咁重視呢啲
要生要死

WFC?

點解佢哋可以痴到咁柒

人地要比HINTS你知係支那人做

肥佬黎

認同

卜街

卜街?

支那豬呀支那豬, 唔好咁核突啦

又抄橋盡顯中國特色

仲黎智英
啲廢老真係好撚萌塞

大陸狗貼既 卜街

卜街
屌你個閪
你班仆街做野可唔可以做好少少呀

唔寫「僕街」算係咁啦

原來係廢老心目中，黎智英同習近平同ｌｅｖｅｌ

死撲街

咁孤寒架貼咁撚少, 又唔係彩印

卜 係想點

淨係識抄
垃圾

認唔到係佢做點收錢

其實D大陸狗點解永遠都填唔岩個仆字?

貼靚D得唔得

又係何妖

Sor 用手機禁錯負評

mon po狗死五毛三毛藍屍賤畜牲淨係識抄人，咪做跟尾狗啦
又整得肉酸

又係黎智英
黎生真係唔好意思

廢老又會表示黎生勾結美國勢力, 派幾百萬美國資金搞亂香港
黎生咁有錢派, 蘋果唔駛收訂閱費用啦

人做乜班畜生就做乜，無腦的嗎？

比啲新意啦 人藍腦殘

係仆啊咩卜啫
字都唔識架

黎生邊似總皇帝咁小氣

好意思話我地無讀書

得幾十張，雞頭判上判，做野件道友得舊零水

貼得hea 咁多既

收唔夠錢

卜街 支那狗死返去支那啦

除左抄仲識做乜

拿肥佬黎

肥佬黎上緊位

年紀大無乜腰力 求其痴完返去瞓教

蛇=阿蛇 阿蛇正仆街

連痴整齊少少都做唔到，
個腦一定有事，慘。

好撚心專業D啦
收錢都痴到咁唔整齊
何妖好心出高D人工請個唔手震既人痴啦

鰂魚涌都有

字都唔識

抄都抄得衰過人人

支那狗抄撚夠未

細時唔讀書，大個變藍絲，仆街個仆字都打錯

乜都老番

冇人屌，隔硬搵黎生，羅冠聰嗰啲陰公

支那人乜都抄人

是但啦肥佬黎wfc咩

Keyboard o掣甩咗

一定支那做
因為支那抄襲第一

貼天琦就可能有人care 貼肥佬黎真係wfc

痴得咁少既 唔夠錢印咩

漲卜卜

完全冇感覺

諗起誤人子弟林海峰教個學生寫個仆字

Form1D陳俊明 扑街仔

Wfc

2019仲講肥佬黎

班藍絲仲覺得肥佬黎係大台

踩咪踩 佢又唔係邊個
你估好似班奴隸咁 維尼俾人踩 成班人統治意識上身 話侮辱領導人

山寨跟尾狗

今朝西灣河黨鐵站對出都有

多筆劃嘛...

乜鳩都抄
寫錯字之餘仲要貼得咁樣衰

比唔夠飯錢，還是腰痛，所以唔完美？

抄襲大國

大台

正街？？？

大家千萬唔好貼習大大個大頭係隔離搞到唔三唔四

有啲創意啦，屌

冇銭嗎
得咁少
Dllm

抄夠未

又話美國佬俾錢？唔敢印美國佬俾人踩？

貼靚d啦

即管踩
地位：小報老細 vs 國家主席

有無人可以講吓藍絲喺表達意見上有無原創過一次

打字都有鄉音 躝返上中国啦

黎智英唔care囉，相反習近平小器到仆街啦

肥佬黎驚閪你咩
反而證明呢招有效

最好痴多啲
大家一齊享受表達嘅自由

根本當事人可能都唔care

肥佬黎一早免疫咗啦
邊似得維尼咁玻璃心

WFC

鏗到
連印彩色都冇錢
廉價愛國

其實關鳩黎智英咩事，點解D藍屍係要針對佢

打拼音打唔到

between啲廢老好似淨係會識得黎智英 , 陳方安生 , 陳日君同李柱銘

比D新意好沒
藍絲們

肥佬黎又唔係我邊個，話鳩知佢比人侮辱咩
共狗就係班大陸生蕃老豆啦，平時屌下共狗佢地嬲撚到

有 打鳩人咪佢地原創 仲有撐警集會向記者掉泥掉玻璃

根本唔關肥佬黎事好on9

文盲係最可怕

佢地覺得咩都關肥佬黎事
錢係佢出，人又佢搵

只係識得做copycat

垃圾藍C 又廢

正卜街

屌，藍屍除左炒仲識啲咩？

東施效顰

太古mtr. 都有

大陸狗可唔可以有d新意

貼好啲啦，冇糧出㗎

點解佢地咩都要抄我地
俾啲新意啦好嘛

卜街啦

好智障

痴番林鄭上去

對家可唔可以有自己創意

貼得咁求其
無飯盒呀下

今日個和理傾，都係炒我地和你X系列

東方做？

生活係石器時代嘛
佢地識gphone已經算跟得貼架喇

踩咪踩，同佢有親咩

真係好鐘意抄人

黎智英可以出黎講話唔介意 （其實貼佢真係wfc

係果d身有屎既先心虛咁快要人清走
好記得之前有日返工 係葵芳見到人地下貼er er 講大話
結果唔夠半小時另一同事返工經過已冇左
即勁快嬲嬲清左

跟夠未呀跟尾狗

支那人最叻就係抄

卜街 咩黎

真係 WFC .....
搵都搵個好 d geh target la...

你哋班人草管人命，悔辱国旗
我要代替月亮懲罰你哋

抄嘢不慚為國粹

占中

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

藍絲覺得有大台：禍港四人幫

繼續貼雜總

抄都抄得有質素d丫...

唔放肥佬黎放其他咪又係俾人笑
咁你班友冇大台唔通print 張百九幾萬人遊行ge相出來踩咩

Hea到
得幾張

查實我地都唔係特別鍾意黎智英

支那人炒野永遠都炒得肉酸過人
仲有踩肥佬黎對我地完全不痛不癢
仲好而家一齊貼睇下邊面多人啲
你仲要孤9寒咁黑白成本咁低都係印同貼得咁少

收錢做野同埋用個心出黎完全係無得比

點解佢地咁憎肥佬黎, 我唔覺得肥佬黎做過乜野..

係得東方先成日咁講
係得東方報導呢單嘢

唔... 東方

唔知,5年前已經係咁

聽班藍絲親戚傾計佢地仲屌緊戴耀廷

侵犯知識產權果然係共狗最拿手

改做梁振英？

嗱,隔離貼摺大大既大頭,睇下大家踩邊邊

2014雨革 肥佬黎都冇能力領導啦
何況依家

點解唔敢燒美帝旗
即係心知唔夠人地鬥啦

佢地個腦仲停留係有大台到

真係想用佢地既說話
同佢地講"腦子是個好東西"

教你落區圍林鄭！坐地下，備空櫈，贏輿論

由佢了..照踩

藍絲永遠都係咁柒

subscribe

「仆」字都唔撚識寫

支那習性，抄抄抄

黎一樣係大陸落來

What is 卜街？
卜公碼頭就知道

中國人

大陸人鬼識字

支那種天賦技能

支那狗靜係識抄，真係好廢

強國乜都抄

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

好好笑佢地終於學識唔撕而係去貼

肥絲大隻mode:
print張 卜X 仆√ 貼係隔離
再貼呢張

黎智英：？？？

哈哈 五個字 最少筆劃 個個字 都寫錯。

佢地個腦電話線上網咁慢 仲load緊14年既事

支那文盲連字都唔撚識寫
卜你老母

抄襲大國你估個名流㗎

想屈肥佬黎做大台

九成九係東方自己啦，全港最大私怨撚
有睇應該明，日日都有黎智英上海仔

IP都唔洗check 一定係何君堯做

從來無人CARE 呢條撚 屌
藍真腦殘

因為大陸個「仆」字係「僕」的簡體字
一轉繁體就會變「黎智英正僕街」
所以用個卜字就算

正卜街 粗口都唔識寫

bu jie

禍港四人幫 仲有邊幾個?

見得最多就係扑街

我都想踩

字都未識寫，好呀
卜街子

乜都抄，中國嘅本質就係抄襲大國

笑撚左 未見過佢地出黎咁濟

Who care?

哦

仲搵緊大台？

李豬明仲未死咩

淨識抄
冇前途架咁

人地快閃唱歌你又唱
人地貼何妖你又跟
人地出iphone你又抄小米華為

反映國民質素有幾高啦屌

拉

一睇到張相我都即刻諗到佢地仲係認為黎智英做緊大台

貼河妖 習總
藍絲 同 小粉紅 應該嬲到仆街
但你貼黎智英 關我撚事
想睇蘋果既 會KEEP 住貨金

正蛇街?

因為佢地搵唔到邊個係大台。佢地職業病，搵唔到唔心息。

屌你老味卜街都寫錯字就咪出黎柒啦

貼囉

推返比黎智英自己踩自己
咁就可以破佢個陣

咁少

佢地仲認為係雨傘個時咁

btw
宜家就算你講阿媽係女人
佢地都會話你係想港獨

佢哋仲未知道「反送中運動」係無大台既咩？

進步左 唔係寫撲街

不過都證明佢地好care
放車頭相係地下

好戇鳩
肥佬黎應該wfc

黎生:

是但啦
黎智英關我鬼事
又唔係我老闆

大陸狗剩係識抄

又學人

貼咁多嘅 完全傷害唔到我個心

卜佳

支共係唔會認錯 所以一定要搵個稻草人嚟打 搵唔到大台佢哋就方寸大亂

幾時抄獅鳥

同中国一撚樣
只會抄唔會創新

咪貼囉

抄到連依樣都要抄

支那豬

陳太假假哋做老董副手都俾藍絲清算

卜街?

被人貼對對家黎講係comfort zone 黎嘅
所以你咪貼囉

其實衰到要抄橋係好事

證明佢哋真係技窮 理屈詞窮嗰隻

日日用蘋果日報鋪枱食飯添啦

咩年代仲黎智英

自膠

幾時print 埋馬惜如馬惜珍小氣毒撚二人幫

黎智英WFC

真係好弱智，btw係咪將肥佬黎同何妖同等化

係咪殘體冇仆字, 只有卜

咪踩下，冇咩野

乜都抄，冇創意!Redo!

藍屍=支那人，淨係識抄，不會自創，偷偷偷 fat fat fat

宜家咪不停想搵人對話
想幫我地起大台

經過雨革 佢地咁樣老屈
有心認做大台都唔敢做大台啦

側面反映佢哋今次係輸硬

卜街??

（跪求連登勇士）區議會仲有4個白區未有人落！

點解照抄都抄得咁撚肉酸
字又打錯 相又排唔齊
比唔到飯盒wo

重何俊仁同李柱銘
update下啦廢物愛國藍屍
畀我就換之峰天崎上去

貼靚啲得唔得呀

個分別係咩?
肥佬黎唔介意俾人踩
但雜種同何妖呢?

我踩佢我唔會心痛喎 但你地夠膽踩小熊維尼？

又抄橋

維尼比人踩仲緊張過自己比人踩

有樣學樣

文盲連字都唔識寫

又抄得柒

班支那豬真係蠢過隻豬

卜街同支那豬講"占中"一撚樣

其實算唔算肥佬黎光榮
雜種vs肥佬黎
有本事既話貼侵侵先係嘛

竟然發現我哋隱藏大台

meme都要抄

咪踩囉
最好貼埋李+x

幾時痴連登個大頭，想踩

痴線 相之嘛
你燒張紙會影響到乜
成班傻西 一張相有乜大不
瘋狂踐踏根本無所謂

卜街喺邊架

頭先鰂魚涌都有

又抄野 符合國情

大陸人所為，最愛翻版

又抄, 支那人真係冇乜羞耻心

終國國技

悶唔撚悶呀，又想起大台，又要抄橋，比啲新意啦好嘛

唔知點解大陸人係鍾意講卜街，明明係香港詞語

又抄 有無新意。

是但啦

支那狗果然乜都炒

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

屌 搵次唔抄 自己創新一下唔得？

肥佬黎點會介意
班大陸人先會介意習總同老毛俾人踩

佢地係咪以為呀黎生好受歡迎

低端人口係甘

見到個卜就知咩事

根本係D權威人士(雜種777何妖之流)死要面先覺得俾人踩好冇面

係中間爛左d 位fill 返小熊維尼

學藍絲行到爛就可以扔
Or
Cover佢痴習大大

又抄
悶唔悶呀

真係慘
有咩都係佢
鬧足廿年

示威者會心痛?
照踩都重得啦 邊似雜總

Who cares

每分鐘都係錢黎架 快手痴完收工啦

我完全唔介意佢貼黎生出嚟喎，你咪踩囉，我又唔痛唔癢，呢班柒碌真係冇腦到唔能夠理解

真心唔care，你估真係肥佬黎比錢我地出黎咩

習近平：「智英，我要好好獎勵你💕」

其實好好笑
對方有大台, 大台就係維尼
但我地? 無大台WO, 你搵邊個貼呀??

唯有搵黎智英, 同求期搵個人貼一鳩樣

今日行過 想講全部人都兜路/跳過
唔似得何大總統人見人踩

卜街係咪嚟

收一千做一百先附合國情

可唔可以比噃小小創意
921太子義士今個月30號覆核保釋

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

肥佬黎畀人踩關黃絲咩事 難聽啲講就算肥佬黎死咗都唔關我事 啲藍絲成日有被迫害妄想症 覺得任何異見人士背後都有組織勢力人士支持 但如果佢死同政見有關就關我哋事 連表明立場都得同落後國家有咩分別

肥佬黎識玩就應該出黎係D 相上面跳返PART 舞，
包保段新聞點擊率爆錶。

好想同佢講你貼黎智英無所謂，請貼整齊啲、直啲

冇錢？貼咁少

頭先見到銅鑼灣駱克道出口嗰度都有

wfc

又係肥佬黎

係 lor, 一係就撲街

係威權唔係權威

又抄 俾啲新意啦

鄉音呀

抄得專業d好嘛？

㒼塞

經過將仆街改做「靚仔」

好慘，黎智英
咩都入佢數

係都要搵個人出嚟
但示威者表示 who fucking cares?

中國中國本身就出名山寨啦

老老實實
肥佬黎真係wfc

係班所謂高官精英同鄉紳先會care

中國特色社會主義 共享經濟

藍絲的頭號敵人除咗美國CIA就係黎智英同埋戴耀廷

藍屍狗抄都抄到特別肉酸

雖然有課蘋果，但你「悔」辱佢老世我都唔會嬲架喎

無人介意踩黎智英，但大陸人好怕踩閘大大喎

佢又唔係大台 踩囉

黎智英話𨳒你老母交比我印，打個9 折比你!

被屌師

一於大家互貼鬥多

判上判又落格，愛字頭謝振終都唔接job啦

On9

低端人口係咁

撲街

不如貼藍絲嘅大頭上去？

如果肥佬黎係幕後金主
而前線又有買蘋果日報
咁即係點？ 前線係前線既金主？

諗起派利是俾自己潮文

Copycat can't change not eating shit

有冇筆？蹲低一人畫一個心心俾肥佬黎
辛苦晒傳媒朋友

諗起黑警話自己有交税=自僱人士

支國抄襲真係好有效率

同埋冇人介意過肥佬黎任人踐踏

抄完未 抄又抄得唔好睇

我諗肥佬黎唔介意既

踩到我成腳白膠漿

已經進步左，無叫佢汉奸黎胖子😆

永遠慢人幾步
仲要每次一定有甩漏
商場唱國歌結果比願榮光KO
舉國旗上獅子山結果影埋個雙普選banner
今次print相癡地下結果連個仆字都寫錯

我地踩埋一份

卜街係咪卜公個FD 黎

隨便,根本無人CARE肥佬黎.係得泛民D政棍先會咁愛肥佬黎.

占中 d fd

肥老黎躺著也中槍 你估我地係班愛國撚 祟拜習大大咩

貼得整齊啲好唔好

符合國情

銅鑼灣都有
甩撚晒色

大家一齊撕紙

唔需要，咁先顯得出佢哋柒

禍港四人幫中共真係亂扣帽子

方丈

班賤畜蛇鼠一窩，只係識得抄襲、剽竊。

我估係佢地講唔正我地嘅語言 有懶音所造成

淨係睇字都知係大陸人

卜卜卜卜卜卜卜卜卜

支那想粉篩太平，呢班低級紅就幫倒忙

果然係抄襲大國

如果黎智英出嚟踩兩腳，一定激死班on9

彩印都慳

黎智英關我咩事...

人貼你又貼
仲要貼得咁L柒

抄襲可恥
不過支共最叻係抄

幫佢加翻momo同林鄭上面is ok

跟風狗